[最後召集] 聽日罷 罷 罷

罷課嘅同我去哂中大嘅百萬大道
屬於香港學生嘅開學禮

基本上山路線圖

進階上山路線圖

各區去中大路線圖

罷工嘅同我去哂添馬
呢三個月實在太多手足唔見 大家加油

光復香港

時代革命

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

幫手推

831 901嘅手足 好多都未出返黎

大家唔好咁快諗住完

仲有9月 10月
G7

美國國會

大把野等緊我地

今次文宣好少 大家係各途徑都幫手share 開聽日三罷

而家係對家唔等得咋

一齊罷

幫手罷工

幫手罷課

推晒佢

罷課

罷工

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課